DKLM 正仆街偷拍

是日朋友行尖沙咀比這個呀叔偷拍長腿﹐扮打電話但開住相機﹐一轉身就飛入商場
快到呢
DLLM!

咸濕伯父咁樣

毒撚到佢，肯定襯埋黃色底褲

唉 我都唔想悲觀 但而家報警都無用 佢話自己係藍絲就唔會拉
俾人揸埋波都無仇報

成個大雄咁

企到好gay